N : přoč to ?
Třeba my na konci školy máme test , který píšeme na univerzitach nebo v ministerstve školství a pdle mě je to dost objektivné , protože skontrolovan cizimi lidmi .
SK :
Ale Naší školáci taky mají zkoušky na konci středni školy , abych dostat maturitu .
N :
Ano , ale když pišeš zkoušku ve škole , kde studoval půl života , šanci neudělat ji vlastně neexistujou , ne ?
SK :
Jo , jsou mále , ale to neni pravda , že dostat maturitu muže každý .
Nemužeš povídat , jak funguje vaše systema .
Udeláš zkoušky a muzeš dostat kam chceš ?
N :
To závisé na tom , kolik bodů studium .
